係外國留學 你問我答

你問得，我都會盡力答

想問英文小學雞程度既話如果要出外國讀書係咩流程

假設你係aim 大學畢業，最快最平就一定係兩年community college(CC) 加兩年 College

報CC 前最好考咗IELTS or TOEFL 先

邊個國家?

美國

但英文唔掂讀到咩？

CC門檻好低，基本上你點都入到。不過最基本嘅對答你要識先，如果唔係，你搞VISA 個度都有排搞(因為要面試)

香港個屋企廚房幾大

依個唔太關外國讀書事喎

想出國讀書 但ielts得3 點算

其實考幾分都唔係重點，重點係你過到去會唔會努力讀書。就算你攞一分，去到個邊努力，唔好俾誘惑影響到，其實都無問題。睇自己

我見過有人係真係嚟到外國，無努力，只係玩，最後俾人踢咗，因為GPA太低

幾錢budget

我就 30萬到35萬

個個人唔一樣

完全屋企比？

低能都有5啦 唔知外國特殊學校收唔收oversea?

係

你幾歲 我以前都係美國讀過 邊個洲咩major啊

英文水平個個人唔一樣，我識有香港人都係得3-4

Washington state

本身係Psychology
啱啱轉咗Media and Communication

啱呀 但係咁都想去外國讀書
有冇諗過不如唔好讀 都係晒時間?

Uw?

依啲就睇自己點衡量

我只可以話你唔去進修，你可以選擇嘅嘢係好有限

但如果你有時間同鬆動嘅錢可以夠你去外國進修，屋企人又無問題嘅，可以一試。

講真，你唔出去睇下，永遠都唔會知自己嘅價值係邊同可以選嘅嘢有咩。

不過如果資金緊嘅話就唔好啦，進修唔一定去外國

巴打今年junior?